要小心嘅，唔係政總立會，係所有大廈

汲取上幾次經驗，我肯定班狗會以包抄為大方向。
請大家齊齊做哨兵 提高警覺留意吓周圍

今晚包圍立會政總絕對係晒氣，最理想係將範圍擴闊由銅鑼灣至中環 商場遊走！
Be Water

中環

包到先講